藍絲有無諗過多謝呢個月既示威?

平時馬浚偉游雨都係得黃雨
今日風都未起就話掛八號波

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

佢哋會話天文台體察民情